兄弟2

繼續好劇連場

萬事得鬥H車

第二集正咁多

拎錯中國外交部啲對白

police training school

肥佬偉

戰犯王浩信
今集啲槍戰追車無佢份就好睇返

準備明天報道, 開機印刷 , 咩年代 屌你

肥佬偉(肥佬黎)

好中二

引佢上某架車
裝個追蹤器咪得囉
使鬼自己跟

呢班人咁陰謀

精英

一言堂係最好既

咁似寒戰既

香港影子政府

電視劇好似好少出現「刑事檢控專員」呢個角色

唔係中港合拍劇
我覺得算唔錯

暗串緊而家政府

抄啦 另起一個管治團隊

明明唔係同一個監制
點解搞到成套同盟咁

係咪有TVB打手嚮度俾負評？

根本係事實

似乖勝追擊

明串
而家呢批高官俾著係以前連入會議室資格都無

現實香港係中共喺背後操控

理鳩佢

又搭到咁大個台
cctvb style爛硬尾都得

Tvb班編劇根本handle唔到呢啲題材

余立知
徐立之

騎士會=高桌會

你講政府一定會講到中共
班編劇又唔夠膽講
所以就搞到好柒

告尼斯

又作國家名？

我地騎士會
浸鳩味當堂湧晒出黎

叫共濟會算啦

好膠

公仔會

口講幾句就叫做學完

nba fansclub ？

好似寒戰2個地主會

真係拍得好柒

現實中 西環人只會坐埋一齊度點樣cap水

一位千里馬

即係巴基之星

好似另一套劇個同盟

咁似啲死老坑講南華會 東方會咁

東歐有咩極權國家？

冇留意叫咩名

不過竊聽風雲2都真係叫地主會

弱智都做到保鑣

騎士會

點解套嘢入面嗰色咁怪？

似足成個電影題材
但拍出黎咁難睇

好少何君城咁勁

但搞笑係無論comment係讚定彈，都係留負評

人地騎士會好型 tvb嘅騎士會柒味濃

南區加油！！！

世界只有支那一個最大嘅極權國家

佢又唔敢，因為要做大量research，同時，美國人做返先有說服力

唔知點解呢兩日較唔到字幕出黎
想問點解套劇啲人成日都要保護校長？

佢做呢啲角色咪幾好

同泰臣打下

但個校長仲未出現

唔係原則咩？

許家傑個笑容幾燦爛

右邊耳環

明明得一個人,個個保鑣望實晒
其實守住出入口唔比人入去就得

一千蚊1Q?
二千蚊1Q?
三千蚊1Q?

喂呀

好惡頂

比人呃

入左一Q

肛交真係唔識架喎

$30000蚊 10Q

老吹建

過夜

一代MC而家要做2打6

打女友

升lv wo建邦 有對白

3000蚊肛交1Q

做沙包練拳

呢個角色又唔似一般二打六喎
好過跳躍先啦

張非凡呢個名似啲濕鳩小說角色

邊個係rosa

有冇人試下用十字內講下對呢兩集嘅感受？

同隔離件打女王咁上下啦

Tiffany?

套劇可唔可以唔好吹咁大呀

劇力萬鈞

又到全晚最精彩既時間啦

崔建邦d戲一拍埋signal度，真係ok屎

呢套野吹到太大 臨尾有機會好膠下

好似未出過？

真名?

你覺得依家唔膠？

琴日片尾曲出左啦

貓仔好好笑

嘩 片尾個個彈彈下

我都聽到

好撚勁啊mi6黑軍都唔夠阿米狗黎

終於加速返D劇情

頂佢 等左兩晚喇仲有未場

含住lun講野咁

cls又沒tiff

肛文敏

有錢佬搵個保安妹做貼身保鏢

係一開始已經好膠

原來Rosa係劉溫馨

片尾波震震啦

仲未出場

睇左兩日都唔明想講咩套野

加二

特登架果個位 唔係劇情黎
之前特輯順便整
應該每集都係咁

真係好無聊

再創係成套

想問kfccoffee係咪由朝到黑都mon實tvb

下

擺明係花絮咁啦

呢套係警匪片？？？

哎 我想睇劉穎鏇咋 我唯有忍

預告wo

最尾楊怡有點到題

尋日預告今日果集已經係咁
不過係王浩信同伍允龍傾計
都係兩個坐喺果個景

星期四出

共濟會控制咗香港政治權力，又有恐怖分子黎咗香港，MI6同CIA都追查到香港，勁呀！

宣傳片講到打機咁
我有一下以為係咪想刺客信條咁
啲演員係你操控嘅角色去過關

淨係知鳩拍豪鳩痕

個背景 好國際化嫁

signal同伍允龍對話個段係加落去架
琴日都有話伍允龍成日有得唱歌

預告一開頭呀嘛
之前咪有個咩兄弟爆機攻略既
就係呢個setting黎

呢段 係演員另外拍嘅介紹, 唔係劇內容

咁新穎 tvb又贏

加一D鬼佬茄厘啡都掩蓋唔到浸膠味 點算

幾時講喂呀

我一開始聽到江嘉敏又冇認真留意預告內容，仲以為編劇玩膠將演員嘅名加落對白度

3:03
全劇亮點

腿

雞

陳庭欣

3萬蚊過夜ok？

對腳好撚白滑

又may豬

may chu露下波啦

仆街

拉晒班仆街 !

咩演技黎

一齊去菲律賓

伍允龍好似有燥狂症咁，兩句唔埋就發火大嗌

其實sunlight都犀利

幾年間 練到9成冇鄉音

江嘉敏好樣衰

驗下耳唔該

Ｇ

Signal 個家姐

仲有把聲好難聽

你有得屌先講

喂啊

允龍依套應該至少中出2名女角

如果我係男人我真係屌唔落

大陸小朋友貼錢俾個阿叔

貓仔

咁靜嘅今晚？冇人睇啦

成塊餅咁

大面架純重正過佢

係好咗 至少淨係聽到有懶音

煒烈

自從呢套野開始播就多返好多signal廣告

邊個召喚我有村b

江嘉敏個角色 好怪,
佢去做保鏢, 但個角色性格根本唔啱做.
入去做保鏢, 佢果 part 變得有 D 膠

跟住連間保安公司都顯得唔 pro, 成件事唔 match, 好矛盾

大陸朱

啲音效

sunlight震

may豬

淫賤

第一次打鳩

羅基係邊個？

阿伍生拳拳到肉

班武打會唔會好㷫

吹波波???

你當伍仔流?

連中肚煲三野 辛苦錢

江交敏個角色好格硬來，唔知點解會做保鏢

肛交

6萬執到

透底衫

你係雞啊

成個傻西咁學人做私人保鑣
個老闆死咗10世都唔知咩事

呢個手勢

boom boom

六萬菲律賓披索=八千八港紙

楊明keep住痾屎唔出咁樣

江嘉敏

可能真係長期便秘

個字key上去咁

跑咁慢

又話高手

我唔信楊明唔出黎打救

已經準備左條逃生路線，但係又企係度諗方向諗咁耐

馬戲團

JOSE亂咁譯
明明係荷西

道門咁樣鎖 點會爆到啊
仲要秒爆

劉溫馨好正，選港姐已經留意佢

行到返香港

劉溫馨係咪拳王邦條女？

諗起第一集個拳賽，叫佢上來打應該可以一拳打到激動入icu

頭先一場打交, 一場追逐 都完全無緊張刺激 feel

Delicious Freezing

我指牙邦

咁點解唔直接捉佢男朋友

隻腳DRY到

被人保緊掛

肛交蠢到閪咁

肛交敏收皮啦好撚嘈

做戲好屎

9成有鄉音呀

Agger

好撚柒on9 d劇情

劉溫馨

個look成個子華神咁

江嘉敏個角色都幾乞人憎

本身好好?

佢自己都出到去做乜要人送信

阿一

韋一都做埋把

屌 or no 屌

咁廢都做到殺手
點入行?

燥狂龍

激動撚

把聲

屌你EQ 咁低

屌

係房都聽到伍允龍把batman聲 痴撚線

佢可唔可以正常人咁講野

幕後玩家

整體好似順返d好睇返d

同狄龍仔撞聲

3條友一見如故咁撚樣
講幾句就明晒

你地寧願聽
依家嘅伍允龍 定 衛斯理果個伍允龍

batman

唔係警察咩

龍城虎

伍允龍個角色好煩膠

見到個留言即刻諗起天命

我覺得個故仔幾好睇其實，係江嘉敏難頂d

節奏好慢
點解用實景拍之後，d節奏咁古怪。

軟熟波

吹波波有得壓落去sunlight對奶

隻手撞到落去

女人累人

抽哂水

佢成日抽藝人水

拳王邦自帶打女人buff，對女性特攻

高爭鞋捉賊

揸佢個波即刻停晒手啦

跑得慢到

中巴, 視後

專打女人

有得揸sunlight畀佢打幾下都唔mind

你打人個陣唔冷靜d 到人地有槍叫人冷靜d

女人四十有我

好正，好有GTA feel，做任務去贏聲譽贏錢

不過madam好廢 連續兩場打鬥被KO

求拳王揸波圖

對波累事

聽把聲聽到頂唔順轉台

楊明演呢類角色有好大陣柒味，完全唔岩

求朱朱跑gif

羅基本身偷個system同名單係做咩，都係為錢賣比fever?

做返江承宇個種咪幾好

彈彈下，好打有限

航拍係勁
駛唔駛幾分鐘又插一段落去 多撚咗啦
係啦叻啦叻啦

廢到喊
又走犯又炒車又跌槍
個總督察位肯定係陪瞓出黎啦

又換車

英國m9

唔知點解聽到咩黑軍，有好中二嘅感覺。

"喂"呢下笑左

羅記死咗啦

楊明係咪有潛質做下個黃德斌

貓仔識唔識做戲

燥狂聲好好笑

講野把聲係咪唔激動唔得??
24小時長期激動患者

吹波波冇戲做了

伍允龍啲戲睇到好尷

伍允龍係咪要做新一代衝動派

二打六

睇左3集都唔明up咩

警察燥狂就梗嫁喇

黑警滅口？

Batman好煩，啲對白又九

羅基都死埋，嗰兩條女唔救都得啦

取代咗吳卓義

突破盲點

貓仔好撚好笑

阿sir做嘢唔使你教

㩒得好

Sorry sorry

佢係咪有精神病

唔好笑

JM9

唱乜撚野歌呀

燥狂龍做乜撚

班鬼佬竟然唔姦左江嘉敏

。。。。。。

.....

廟街張學友

......

三個咁快咁friend?

點解可以鳩成咁。
啲歌一睇就知係老屎忽飲歌。

又話國際犯罪組織
正常已經女女女左百連發啦

好on9 無啦啦唱乜鳩歌

係咪又要死一件

睇得女多，望住江交敏這麼臭的妞，不了。
但係點解唔屌劉溫馨真係唔知。

條友係咪分唔到燥狂同衝動
返青山演燥狂症病人

陳庭佳

喺敵人面前入彈

可能條女知個system喺邊

狙擊槍打唔穿木板

呢條友咁似toyz

陳庭欣好正

大仆街咁好打

點解咁鐘意 close up 勾拳打人頭

好想屌陳庭欣

大仆街好正

套戲好老尷

香港食Q打贏國際犯罪組織

蜜桃胸

打鬥好慢……

廿年前日劇果種慢動作打鬥。

六十歲老野一拳打到你入icu

當cult片睇

私人保鏢會幫手冧友咁威？

佢果種激動可唔可以有D層次
得一種激動法, 事無大小都咁演
到真正需要激動時又無分別

singal wong收singal

張學友點解要唱難為正邪定分界

每幾秒就慢動作一次

國際犯罪組織得幾丁友

咁大目標都射唔中

貓仔咁大破綻都避到子彈

係咪得我覺得王浩信啲戲差過以前

個個人碌地好似ds負重咁

兩個私人保鏢勁到剷起人成個dps

Rocky 級演技

下 冇拿？頂～

個撚個都唔著避彈衣咁威

即係點

邊9個撚樣做武指架 槍戰成9日係到碌地 呢個動作真係好撚out

慳娜 包辦哂所有劇集歌

大陸有full 未

盲都學人開槍

EU同踩過界之後

敢愛是別再怕 誰又會怕 懸崖邊往上爬
感覺來自剎那 不花不假 我願誠實面對它
相愛時沒有怕 多麼瀟洒 忘了記憶所有傷勢結疤
愛你便全沒牽掛

個片尾曲真係拍得好正

好怪呀個劇集完位……

伍允龍真係爛泥扶唔上柄

套野最尾係咪冚家富貴

陳庭佳瘦到咁出拳又無力好無說服力

仲以為amigo好多戲份,點知都係2打6

最鐘意EU
渠頭

角色發揮問題卦，踩過界最好

2打6做返2打6好正常

呢齣冇波wor

秦煌唔係死咗幾年喇咩

渣ga

大陸朱收皮啦

2千幾年

佢做mc就掂

隻手咁幼
幾驚打完人自己骨折

屎渠頭
份嘰笠

開眼果幕覺得佢好神

佢參考夜魔俠嗰演技啫

都要真係做得番先得嘅

我覺得做張非凡無咩問題，網絡教主設定係有少少誇，自負，又有時表現好似小學雞咁搞笑，如果係以達哥為藍本既話
但認真時，見佢表情都做到有遠慮，後尾佢角色都好似會入魔

今晚終於有tiff

美斯報到

伍允乜q都大嗌

on9，咁大聲叫驚死冇人知咁

肛交敏快撚d收皮弱撚智

手機無啦

乜嘢on9劇情.....

江嘉敏好嘈

成個冇腦港女咁

好撚煩

屌你老母 肛交吻好撚煩

死左

成日9叫

條女吳沚默黎 ?

呢句點解要咁躁

個個反應都細路仔咁

好撚煩
仲要做私人保鏢

好撚嘈好撚煩

羅基係比fbi殺架
唔係黑軍

威脅咁款

關禮傑

who

點解伍允龍成日都要chok把老牛聲

乜可以向住大sir放鎗

賀鐵男

變左姓

條女唔錯

邊撚個逐個負皮

肛交敏快撚啲死啦屌你老母
邊鳩條編劇搵條傻西做保鑣㗎

入貓仔

Sunlight

大陸妹

曾航生

調去fbi

sunlight好似靚左

依段發展得太快

國際刑警有鬼執法權

大陸妹可以做國際刑警

貓仔對著朱晨麗，個樣怕怕醜醜

即刻調左sunlight到啦

朱晨麗

成套劇 最大弊筆 條八婆快d死左佢啦

國際刑警主席都係支那人

佢咁燥,你都要佢幫手?

成齣戲都喺度懶型

劉穎璇 = G

tvb 嘅世界, 國際刑警 係最勁, 可以咩都做

奇拿需要黎快手搵人

好撚嘈

雲吞麵王

食食下飯聽到乜啲對白咁7 咩gg

點解咁奶共唔用中國特警/解放軍

暗示緊贏國

俾人拉咗條女乜水

羅基條女

羅基點解有個系統？

聽完都唔知up乜鳩

黑客黎

快d死啦咁

個個鬥戲屎

幾正

有冇人睇到而家都唔知套戲想講咩

仲勁過智能家居+超級電池

啲廢老懶潮對白好難頂

個系統邊度標出黎？跟唔到佢啲劇情

TVB d 高科技永遠都有 loading 嘅畫面

好似得石修識正常做戲
其他人的對白語氣反應都好屎

編劇一個癲過一個

D對白佢最尷尬喎

垃圾台慶劇

編劇問題

明明搞監控系統嘅係中國

TVB係咪以為有signal Wong = 收視好

仆街中伏.jpg

石修係final boss？

佢啱啱講GG個下好尷尬

啲批評說話總有人俾負評，有TVB死忠？

啲笑聲好老尷

兩個西裝友講GG 諗諗下都笑死人

好多國家都想搞啦

負皮完未 邊個遂個負皮死全家

時光到流睇番
以前吳卓羲,陳鍵鋒果批原來都幾好

點解佢會有個監控系統

懶得意咁屌你啦

抄watchdog?ctos?

pk買起埋

又係依d on9 setting 個個正正經經 一定有條友扮特意 扮求其

又話10倍既

肛交吻D戲好噁心

終於有tiff!!

有胡斐

搞咁大壇拳賽，就係想運羅基落嚟姐，而家都死咗，仲搞比賽嚟做咩

車震男女主角同劇出現

車震男主角都有份

tiff條床友

車震男主角

諗起黃洋達

成套劇都係香港先生

唔知會唔會同場呢

哇個眼鏡記者妹好正

吳卓羲大唐雙龍傳個時好正常.之後先開始套套劇都會衝動

陳嘉慧

點解呢套野會膠成咁

屌你key一廠觀眾席

kfc有冇影到岩先個眼鏡記者妹

屌 觀眾廠景

外國人聽到有人叫fever會唔會笑到仆街

由頭到尾佢偷出嚟㗎嘛

無線一廠

外號幸福賓

揚明係咪淨係保標咁簡單？

其實點解要夾硬加拳賽呢個元素

遊戲宣傳

好撚膠

Tiffany

有個女神廚房既牌

係喎，唔記得咗

膠到好撚好笑

唔係

好似黃洋達咁比人打到敗走

屈跳腰死？

仲好笑過睇笑片

屌你老母啦
大師兄打外賣仔仲好睇

條韓仔幾靚仔

點解羅基死咗

一廠觀眾

救拳王邦都係其次啦，佢最想要都係佢手上個系統同名單啫。

連詩雅男朋友

馬子仁個細佬又幾型

慢到呢啲動作

笑死

基本保護功都唔識仲想打贏人

都未撚打就成頭成身濕撚晒

好似係馬子仁細佬

想含

冇旁白？

同場車震

呢套野懶係搞笑但其實悶到趴街

Signal Wong覺醒未？

呢套係咪叫拳王？悶到。。。準備棄劇

同tiff爭撚含

真係痴撚線 咁都夠膽死

要熱身架嘛....

每節得3分鐘添

真名車振賓

So far我覺得套野唔差，故事都幾特別，不過貓仔同江嘉敏d戲就難頂d.

諗起古惑仔套戲用錢買起叫人訓低

會唔會好唔合理打贏拳王

你可唔可以舉例咩叫差

個樣好柒
呀哥正好多

貓仔屎戲得黎係搞笑
另一個就收收皮先啦

柒但有tiff幫佢含

我覺得細佬個樣仲賓佬過馬子仁

不過呢個世界講實力系無用嘅，巨收左我十萬墳，巨就要訓低，女人收我十萬蚊，一樣要訓低~~~（不過這個世界講實力是沒有用的，他收了我十萬銖，他就要躺下，女人收我十萬銖，一樣要躺下）

成個狗達咁

真係好型

試下入佢中路

唔係打得悶,係鏡頭運用得唔好

GG wong

肛交啲反應

屌 肛交

咁慢做乜鳩

近來差得嚟深印象嘅有波士早晨、宮心計2、糖心3、與諜同謀

同步

爆seed

其實梁榮宗係邊個嘅後生

覺醒

美國隊長上身

又黎 套野講x men ？

抵撚死無得睇九點半

又爆seed

應該奔雷手黎

種子力量 爆發

我係tiff一定幫呀哥含

做乜會覺醒？

楊明個眼神好似好好打咁

聽到佢個句九半

覺醒個個係揚明下話

成日諗緊啲拳賽嘅裁判會唔會無啦啦俾人打中

八點半嘅人都唔睇自己要睇九點半

個鏡頭做乜

屌 d動作

幕之內一步VS 宮田一郎

胡美貽

nicole wu

有得屌Tiffany

再唔打完真係睇唔到9半是咁的

好難既

識講中文既車振賓

邱晴

美味天使

腸粉

有無腸粉

cross counter 寶劍

佢通殺 3p

左拳妹好西 正

呢個又係邊個

又有duncan

樓下個腸粉

81年呀嘩

Fe 唔 Fever 先

兩個都好正

m9

又有尋親情節

左邊

食屎啦 非凡

兩個屎戲之人對戲

爭家產

巴打gay到

另外有個無腦 淨識衝動同打

搵返個妹

唔係同鐵男就係fever 劇情去向9成咁撚樣

岀黎啦，大隻妹

車震女主角出現

衝動過唔唱k

又虐畜

好奇想知點解mi6會叫m9

車震女主角

隻豬好慘

Tiff

太正

好撚悶

車震男女主角前後腳登場

港豬比人打

打豬

想睇靚湯做沙包

好想同佢瘋狂係車到打拳

眼耳口鼻都好柒

今集一定有投訴

砌生豬肉做咩

含撚tif

車震組合登場

170cm 高妹 大波 嫩口

啲汗會唔會咁 好明顯噴上去

個眼神咁撚淫賤

點解要打豬

屌 笑個下戀愛了

係180

知沙包空心既喂

屌你播英文歌但出中文字幕

有腩

拎隻豬練拳

有錢

睇佢地打拳d出拳好怪
同埋打包好少會唔帶拳套

原來係揚明後生

呢套劇只係每次一個鐘既mv

救命 想表達d乜

原來呢套真係講打打殺殺

學埋大陸D柒嘢

楊明後生係梁彥宗？

影到佢好似西童

打拳要學人播英文歌

廿幾歲仲可以標高 勁

廢 唔識動 點算練 李小龍教我話移動概野先有得練

現實有人會打豬架？

推到立立上勁歌

唔係 梁後生係楊

我仲未get到佢想講乜 似拳王mix黑社會片

Fever同揚明親兄弟？

抄rocky

打隻真豬就話姐

係 突發性高左10cm

到而家都唔知佢做緊乜撚

人地西片就雪房打豬肉
佢就有錢日日有新鮮豬比佢打
打兩日就發臭啦點打

成日上

其實有去英國取景...

算係咁啦

有冇人知首歌叫咩名，幾好聽

想覺sense8,眼高手低

第五期發育

得175咋

打完拎去燒，好食好多

呢幕係講打港豬，港豬都唔會反抗？

我老豆又係咁講

但暫時未見得勁過乘勝追擊班人 人地林子善打撚曬你地啦

哨牙珍

睇左套野幾集都係keep住悶 唔知佢條主線想做d咩 之前8半果套雖然後面好垃圾 但起碼頭幾集就吸引到你睇先

下...出下外景就收貨？到第四集，大家仲一頭霧水都已經失敗啦套戲

人地Rocky響屠場打冰凍豬夠實淨
你無啦啦響拳館吊隻生豬軟林林

我屌你都唔知做乜撚嘢

會唔會俾人屌
除非打完食返姐
要幾變態先會拎條屍練拳

好想做豬

播2個半鐘好過啦

Rick Ashley never gonna give you up

樓下可能係燒肉檔，順便打打佢拎去燒

槍戰未啊屌好撚悶啊

係shooting star

一定臭到仆街

中間嗰個佢地老母？

你啱，咁我含馬子仁

想快d講咩騎士會好過

打自己個肚腩都得啦

你就做豬啦 我做車震男主角夠了

我含先

國際恐怖組織黑軍係咪已經俾班香港食Q收咗皮

直直波gap

首歌咩名？咩feels like cinderella

Yes，佢老母好複雜，大家可以想wiki search羅天宇睇

人中闊多數淫底 認真

故事性接近零

哇白雲

第四張笑得好甜

下.....你fake我..search完都唔係首歌

容易生產者

hktv mall

女版胡斐阮兒

呢個好笑

Fever = wiki

同埋李天縱

洛克人咩 送返去網絡世界

阮兒

懶型搵嘢嚟拍

羅天宇出身破碎家庭，母親為Barbi Law，活躍於80年代上流社會，曾與多名城中富商交往(被包養)，生父為前英屬香港駐香港英軍的菲律賓裔已婚上校，與其母於宴會上認識並發展婚外情，4個月大時生父一走了之返回英國照顧元配，其後母親在另一派對上認識當時已婚的三級片演員胡越山，並與其發展婚外情，導致胡越山跟元配離婚，其母後來與胡越山結婚成為正室，自此改跟母親Barbi Law姓羅。

屌
真係幾似樣

又有范文雅份

rick rolled

好撚柒呀屌

白雲 李天縱

母雞

范文雅

屌你有個特別豬

楊怡家姐

條鏈無了

去咗東莞呀屌你

布笑露黑齒

I mean Cinderella 果首喎

假鏈

條女跑都唔識跑
追撚到咩

兩個都係野仔

你比佢玩緊左啦

套野悶撚到咁都叫台慶劇
劇本悶，演員又搵d屎戲既 eg.肛交，貓仔，修哥，楊明

30集喎
係咁上下架啦

你唔好咁得意

刷鞋刷著火水啦

屌 2018仲有人俾人rickroll

蔣生

屌。。。。on撚9，咁都好玩

好想屌

個東張主持好慘

但我見到個畫面係有條肥佬以為自己好威

十二碼

奸角出場比人撚
編劇識唔識寫劇本

笑到gap gap 聲

之前, 果單新聞, 個報紙佬話要開機印 報新聞
今日, 江嘉敏 跑返嚟匯報

其實係咩年代???

天地會咩

睇到依家唯一一幕笑得出

1本8萬

賣啦賣啦各位連登仔

錢我都想搵但係冇本事

十萬

貓仔一開聲我就忍唔住笑
成套戲就係好認真但出黎效果好柒

9 up一句就有十萬

下...我未睇過一套tbb台慶劇...睇到第4集完全唔撚知佢講咩

九成九激動同楊明係失散兄弟啦，又係呢啲套路。

真係9up

你睇跨世代頭幾集又知佢講乜?

偽證強

精彩時刻

你點我?

終點有高潮

仲話醒

楊明好型

睇見就成屌爆佢個咀

有窿路搵到佢 佢仲鳩嗡

tvb新穎

當佢1997前

個楊明成日chok根本就唔岩做呢類角色，一做就成陣柒味，貓仔就一出場一定係激動聲，比次冷靜少少黎睇下得唔得，次次出場都狂燥症咁

三個最型真係佢

又隻揪

預告片已經講咗佢哋同信號王係三兄弟

救妻

豬肉台 幽默式 新預告

好野,睇9點半

一野抱楊明上豬肉枱 hehe

救妻好多女

睇救妻好過

形象鮮明

削骨做男主？

阿moon個髮型7到

原來江交偷咗條鏈?

楊明唔做呢類角色已經無其他角色可以做
佢個樣根本做唔到主角

頭先隻豬係咪就係佳寶賣既

nicole wu做路人

整到佢好老
100%唔夾佢面形

丁丁

不過佢依家真心型咗好多

跳躍果個look正好多

想問片尾做gym兩條女咩名

哽咁耐等得你救都死鳩埋

朱朱做刀削老婆
邊鬼個編的

好貼切 真係次次都激動 其實做得幾好 係做得太多

丁樂鍶有無

一代美味天使無footnote?

正呀果個
想gfable

刀削自己

白雲

好淫賤

鐵拳

成班仆街呃人十萬仲兇人

滾水淋J

淋兜野落貓仔下面

貓仔d戲好垃圾

滾水淋落去乜事都冇

有燥狂症都可以做警察嘅

下次一定拉你

隔咗成日, 跟著問 車牌, 去查架車

鄧以婷

以婷bb

又開工

酒店雞

啱啱條女好樣柒

肛交敏係好柒

第五日，愈來愈少人睇

邪皇豬肉佬

natural selection 預左

拎隻豬上樓

伍允龍係咪戇鳩

一見到人就打

陳鈴

計埋自己兩隻

Tiffany 隻豬

一見人就打鳩人 係咪有病

Rocky

又打豬

好想做隻豬

真定假豬

但好明星陽明勁

認真 tiff打拳d姿勢幾似

點解要打隻豬？

戇鳩鳩 自己仲要係警察 但又成日濫用暴力 佢個設定係咪有燥狂

到底咩設定

因為佢自己果隻俾馬子仁細佬食左

隻豬打撚爛又拎去賣

打到啲肉散哂仲拎出去賣

似鬼
拉哂手 d鬼又好似妹仔拳咁

有冇巴打想做隻豬

第一套劇黎講佢做得自然同順眼過蔡思貝同陳凱琳

塊面好圓

我想做tiff隻豬

啲戲好假
不過我屌

我想食tiff隻豬

佢講嘢好似含住啖水咁

貓仔好打啲定leo好打啲？就咁睇呢兩場打好似專登set到佢地差唔多

咩劇情黎 打完啲豬攞去賣？

好想俾tiff打春袋

係咪打完啲肉口感好啲

叫完條靚查
自己走去跟

Wtd

做保安, 入晒職先起底

係咪愛回家candy黎？

拍哂片有哂証據，咁都走得甩

係

好似玩watch dog2咁放無人機查野

咁易就無事應該好多人會做呢行

可以沖落厠所毀滅證據 ?

頂

私家偵探咁款

群姐

果棟大廈收唔收得埋咁大間豪宅呀

李天縱

d 慢鏡好搞笑

大坑

陳庭佳果下好型

好大波

淨係認到李天縱對波

佢間屋易入過公廁

啲打鬥拍得咁撚差就咪撚拍啦

肛交敏都頂得兩下咁勁既

如果係氹佢嫲嫲，唔駛連個款都同失竊果條一樣下話

肛交敏累死阿嫲

男人老狗都唔夠幾個女人打

輝輝同isabella

叻左

見佢又諗起歐陽波比

好揀唔揀，揀條賊贓款嚟複製

佢嫁妝黎架

對腳

睇到眼濕濕

你一早講假咪...

弱智肛交敏
令條賊贓去複製
係人都懷疑你啦
仲喺度賴人

垃圾，自己又唔講比人知

肛交敏開頭又唔講,抵佢死啦

比人扯一扯要做手術

王浩信

依D野點講

啱啱睇到，又會咁啱

影張相咋喎

啲老野嚇一嚇就瓜㗎啦

咁既垃圾叫台慶劇
係人都知未入保安公司 就已經要查家宅啦
過左五集都唔知套野up乜鳩

放工咁豪放

條鏈本身係佢阿麻架

條賊贓本身係佢地家庭.....

嚇撚死佢啦

劇啫

燕姐

俾多幾個SHOT佢啦,好耐無見

開心咪得

屌你老母 唔講以為中學生話劇

江交敏啲戲幾好喎
想保護佢

用唐太宗啦

肛交敏好撚正

你都唔怪得fever啦，成條一模一樣

佢家底有乜問題

其實套劇係講緊乜鳩

江嘉敏好醜

有冇人j肛交

我拍戲周時用佢

肛交敏啲戲好差

希望用肛交敏條命換返佢嫲嫲身體健康